{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025657",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66983&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주역 세종호텔"
    },
    "text": "月限定イベントで追加料金が無料で、半日ホカンスは宿泊ではなくイベント商品です。 このイベントは0時から8時までご利用いただけます。 宿泊施設の内部施設としてはWi-Fi、洗面用具、ミネラルウォーター、飲み物、ヘアドライヤー、電気ケトル、ガウン、使い捨てスリッパが完備されています。 電気自動車の充電スタンドも完備されています。 全客室にコーヒーアメリカーノを無料で提供します。 駐車場は計5台の電気自動車充電可能な駐車施設を保有しています。 地下鉄でのアクセスも良く、号線錦南路5街駅と良洞市場駅が近くにあります。 客室の内部施設は全室3名基準で備わっており、スーパーラージキングサイズとスーパーシングルサイズのベッドが基本的に提供されます。 また、パーティールームも保有しており、駐車割引クーポンも提供しています。 当宿泊施設は広い客室と駐車場を誇り、最高のサービスと親切な姿でお客様をお迎えしています。 光州中興洞世宗ホテルは常に最上のサービスを提供しており、感謝の気持ちを伝えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このイベントは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "0時から8時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の内部施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "Wi-Fi、洗面用具、ミネラルウォーター、飲み物、ヘアドライヤー、電気ケトル、ガウン、使い捨てスリッパが完備されています。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電スタンドはありますか？",
            "answer": "はい、充電スタンドも完備されています。"
        },
        {
            "question": "全客室には何が無料で提供されますか？",
            "answer": "全客室にはコーヒーアメリカーノが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台の電気自動車充電可能な駐車施設を保有していますか？",
            "answer": "駐車場は計5台の電気自動車充電可能な駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は錦南路5街駅と良洞市場駅です。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設はどのようなものが提供されますか？",
            "answer": "客室の内部施設は全室3名基準で備わっており、スーパーラージキングサイズとスーパーシングルサイズのベッドが提供されます。"
        },
        {
            "question": "パーティールームはありますか？",
            "answer": "はい、パーティールームもあります。"
        },
        {
            "question": "駐車割引クーポンは提供されますか？",
            "answer": "はい、駐車割引クーポンも提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "この宿泊施設は広い客室と駐車場を誇り、最高のサービスと親切な姿でお客様をお迎えしています。"
        },
        {
            "question": "光州中興洞世宗ホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "光州中興洞世宗ホテルは常に最上のサービスを提供しており、感謝の気持ちを伝えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 438
    }
}